Serrini呢條女真係好撚柒正

一路做野一路開youtube由得佢auto play
啲歌正撚到
目前最愛天雷同Don't text him

餘情無謂再講 講多有更尷尬的對望

想屌佢

旋轉with me

呢兩首都係賣飛佛
仲有日沒前、Let Us Go Then You And I

mami

啲歌係正
但佢9up 有時仲正過啲歌

Let Us Go Then You And I & 油尖旺金毛鈴

樹打手全面進場

Let us go then you and I

佢啲歌幾好聽
希望佢嚟緊啲編曲可以多啲層次好似pink song咁

真

佢同林家謙kkbox live 2個互窒好正
一齊9up

之前聽佢唱李香蘭都幾正

KKBOX 林家謙 live真係好高娛樂性

個人最愛青春荒廢live版

真係好笑

佢個鼓手幾q幾可愛
想推佢落個鼓到屌到bomb bomb聲

地盡頭都好好

掛鼓

經典

兩首賣飛佛

竟然唔講喱隻..賣飛佛

Let’s us go then u and I

佢好正 好有學識

呢首歌都幾貼到依家嘅時勢

請問佢有上過邊集五夜講場？
想搵來睇

呢條女做乜野

一個二個行埋一邊
想靠近女王想點？

缺氧系

metoo 第一次聽呢個version鍾意到傻左

我有睇個集呀，最尾睇到好sad

唔識欣賞

有一日我想飲波霸珍珠奶茶～

Per se ft 佢果首都好正

趣緻的響鈴 一浸就已經可以lu~
條女真係好正

上一個concert好正 比mami摸頭

Mami

Don’t text yim

agger呢首越聽越正

唱功好渣，唔穩定，唔識唱歌

真係幾似

#條女咩事

佢把聲同唱法辨認度好高
但真係唱得唔好聽

最怕有閃電

飲多啲水

放棄治療

正

成日深夜聽

又有深度又搞笑

利申: 鑽石娛樂打手

居然冇波霸珍珠奶茶
我鍾意菖蒲色歌同let us go then you and I

GTB都好正
有冇人聽開

我睇Netflix 既一套卡通先識依首歌

柒。。。

我份禮物呢

你死啦

Hail mami

青春荒廢

認真覺得麻麻地 唱歌難聽 本身係聽開indie野 但覺得佢啲歌唔係幾好聽

之前第一次睇佢做訪問
9up轉數好快

波波波波霸咗咁多年終於開始紅

食多啲健康既食物

唔好食咁多糖

關你L事關你L事

真心正自從睇完佢上hocc節目之後就試下聽佢首網絡安全隱患就做咗fans

逢紅必反逢反必紅
仆街了

好似唔錯

me2 其實佢都唔算好撚條女咩事

CD version都好有feel
但聽完live後真係不得了

第一次睇呢個mv嗰陣喊咗出嚟

有無圖

佢啲9up feel到佢好聰明，但又好中意9up 好正

前者

最後一句正到
但金毛釣何事秋風悲畫扇

未睇過 想問下係邊集

百貨應百客

各位小朋友 我地將來就係社會既棟樑

Oh Diamond Mine
Sparkle

你不想再跟我看戲

讀多啲書 飲多啲水 食多啲健康嘅食物
我哋將來就係社會嘅棟樑喇

不要清晨那露水成首係到屌屌屌屌屌屌你

屌 可唔可以唔好上熱門唔想咁多人知
想靜靜地繼續聽佢indie 唔想佢變mainstream

~秋風起，姣姣地*

正喺邊？

大家唔使瞓咁

做serrini學生係咩感覺

係啊樹打手

關咩事呢，個樣野係受歡迎既就自然變左喺主流

佢個曲風真係唔入耳

佢上荼毒室9up 好好笑
已毒不回book channel 講書又幾好

全部都係人地衰 全部都係人地衰！

有集去行藝術展

一開始po咗條得240p畫質嘅片
啲人話分唔到鹽叔同樹妮妮

好鍾意睇佢Live

題外話：佢喺已讀不回入面著嗰啲連身裙好靚，有冇人知喺邊度買？

唔算難聽既，但係整體係有少少吹大左既

歌嚟講，有好聽既，但真心暫時5隻手指數得哂
成功既，主要係文青潮流，佢個人個性，成件事包裝得好，喺indie圈浸淫左一段時間，再配合而家適當嘅時機，先有而家嘅成績嘅

大香港精神

我係佢開完concert之後先認識到佢，聽LUGTYAI聽到眼濕濕，之後就瘋狂鍾意咗mami

to mami: 我知你唔鐘意啲人praise你敢言做自己，因為that should be a thing that everyone should do. 但我好多謝你肯選擇敢言做自己，成為咗我地嘅榜樣

#樹打手

係
可以考慮下全rap

油尖旺金毛Ling

你自己都數到一大堆優點
點樣吹大法
年中有幾多藝人係乏善可陳
佢而家都只係唔mainstream嘅人裡面受歡迎
遠未到mainstream大受歡迎

講得岩
我估大多數樹打手都明白條女啲歌唔係個個都岩，所以我地只係想令更多嘅人接觸到佢，岩聽嘅就加入做樹打手，唔岩聽嘅都無所謂，respect

我都想見到啲人係真心明白條女做緊乜先去鐘意佢

正到痴線
日日聽

Hail Mami, Hot Mami, Yas Mami

佢把聲係磁性喎

佢嘅出現真係一巴巴摑落啲cliche又basic嘅人度

mami歌又正 講野9up又正
飲多啲水 加油啊
#樹打手

睇完mini concert之後癲撚咗
長期loop
天雷
Don’t Text Him
青春荒廢

另外推介
INK Remix 淑芬。的士。飛機場系列
網絡安全隱患
愈活愈惹禍
離原

#樹打手
#條女咩事

覺得佢d 唱腔同風格好扮野但個個fd 都勁鍾意佢

一首let us go then u and I 夠佢上神台啦
呢首同假使世界原來不像你預期 未來見有得揮

邪童謠隻碟正到仆街，首首精品
仲睇到Mami歌路幾咁versatile

未肥前好靚女

傻鳩 人地拎台灣金音獎
勁過香港班垃圾多多聲呢
識寫識唱識鳩噏
你條友用屎眼聽歌？

#respect

樹打手

樹打手here
雖然唔係首首啱聽
但啱聽嘅我loop左成幾年日日都有播
我都好鐘意mami personality
表白mami

鍾意聽佢正經地介紹d書但又忍唔住9 up

樹打手真係全面進場

Don’t Text Him全隻碟都好正

其實我

推到樹妮睇到呢個post

好有style

唔想 mami 咁紅

240p聲畫唔同步

網絡安全隱患 好撚正

樹打手將會全面進場
mami啲詞真係寫得好優美
好中意《青春荒廢》同《靜謐神林》

係😂好好笑

用生命在唱歌

大香港精神 cosmofuckingpolitan

今年淑芬部曲隻隻都鐘意

月經

她是 破壞你 呼吸的煙

唔識欣賞
唔係話indie就要好支持
頂唔順個唱腔
同埋都唔係好indie姐
咪又係作返pop嘅底
只不過個唱腔懶係有個性

唔覺邊怱indie

點解唔想佢變mainstream唔想佢紅

佢特別在於d 曲風唔係傳統香港流行果d

亂我髮型 死不足惜

好野唔想同人分享

樹打手全面進場
#條女咩事

我中意冷門少少，若葉之年，加埋個mv
淑芬系列的歌係咁loop

Run Run Run Gwen Run Away

佢啲舊歌都好正，有無聽過rain chime, 噢貝比，cigarette

樹打手推呢首

有阿ma把聲係腦海浮現

lm

你講好青年荼毒室咋

真係好正，岩岩訓醒又未訓醒ge 狀態去聽，真係好迷幻

仲諗住入嚟屌柒你話serrini好撚柒

油尖旺金毛玲真喺好正

indie又稱唔上既

有人話係因為indie所以支持咩

油尖旺金毛玲❤️

忘鳥愛
夜鶯與星星午夜飛行

深宵的小巴

由我要波波波波波波霸開始聽起

想問點解成日都見到 #條女咩事

呢條女
嘉茵mami

把聲勁溫柔!

媽咪

正呀 多謝樓豬介紹 之前剩識聽DONT TEXT HIM

Mami
不嬲都覺得mami把聲好好聽 好有特式
唔開心既時候佢既歌都陪我渡過左幾個晚上

Ching 係咪輕度

應該唔止啦
只不過係覺得overrated
真係好一般嘅Pop
吹到又indie又剩

問你係咪輕度弱智呀無啦啦喺度indie

我咪答咗你應該唔止輕度囉
睇嚟你都有病得唔輕

一雙手來驗證我

一去到pop市場
佢就唔入流啦
冇料扮四條
係靠indie個名呃"文青"打卡扮識嘢

Drunk text me

連登仔好燈
捧親都唔會紅

講真我覺得pop好佢好多
無論編曲或者旋律或者tone
其實我支持所有人玩音樂
只不過係睇唔過眼當代時下乜撚都文青 indie
如果佢真係做到似樣我就唔會講
我自己覺得做作姐其實

好聽，有風格！

don't text him

so what?

佢d歌pop唔pop in唔indie 關我鬼事
我就係鐘意聽佢d歌啊 吹啊

點知個哥哥話 小姐無珍珠啊

Gwendolyn隻碟幾時出

d歌幾正

我鍾意佢個人多過佢啲歌，佢啲歌唔係我口味，但唱功一定有。佢個人有深度得嚟又可以好鳩，同埋好真好忠於自己

第一次聽
覺得佢唱到好似扯蝦咁
聽到有d辛苦
利申:音樂呢家野每個人都有唔同感覺 fans勿打鳩我

係 條女冇乜氣
窒息系女歌手（佢自己講㗎）

鬥indie撚真係好煩
同鬥黃班撚樣一樣

lengjai^^

話人唔夠indie真係#respect
冇唱片公司就係indie㗎啦
不過唔同嘅人都有唔同嘅教育程度同埋水平
所以大家都要#respect 同唔好offend人

亂倫 with mami

我又唔覺文青係佢主要fan base
明明各行各業 唔同類型嘅人都有
有啲文青甚至會睇唔起太市井嘅歌詞
係文青就聽classical music啦

講indie 同文青最愛
my little airport 先係個類

明明大家都知mainstream嘅人會覺得好人好者點會聽Serrini
點樣講出黎扮識嘢
擺明係講出黎話畀人聽我不屑你點睇我music taste

佢本身唔係賣唱功

係賣歌詞賣性格賣學識賣英文

佢9up 世界級好笑 歌就唔係首首適合我 但都幾鐘意佢 大波文青

認真聽佢鳩UP好過唱歌
之前上HOCC個節目笑撚到傻

有時佢d IG live真係好撚正

中環我至靚靚

鼓手真係好撚似一隻熊
啡色一舊野咁

mamiiiiii

其實你究竟知唔知咩係indie
唔好成日聽幾隊indie pop bands
就覺得自己可以define indie要點唱要點編曲
indie is a spirit 唔係一個genre lol
同埋條女不嬲self-claim 做indie
只係想對住你依班成日話「唔夠indie 囉」嘅人篤眼篤鼻
幫你地做眼底按摩

hail mami

你個名

真係 #你讀多啲書先同我講嘢

淨係個博士學歷都夠成班樹打手J死

又黃又大波嘅歌手，仲有咩要求

鹽叔

日沒前好好聽
有冇人知個男聲和音係邊個

唔係同你鬥indie
只不過覺得呢啲作品門檻唔高
亦同流行曲冇乜分別
我聽過幾首
我覺得編曲仲要好pop 冇乜特別
唱腔仲要同IG嗰個小海綿差唔多
我冇歧視Pop indie音樂
冇話特別懶係清高唔聽pop
Pop ≠差
Pop我都會聽
但係如果佢好似你所講
Self claim做indie
我咪覺得唔順眼囉
我覺得就係正正因為聽得歌多
先會覺得佢哋呢一類型係Pop

第一首認識佢就係呢首

樹打手進場

想問吓你平時聽咩

記憶中 係谷live入面有講過下佢係咩事有呢首歌
畢竟我地生活係同一個時空 所思所想 所感受到 都會因為發生嘅事而有共鳴

btw 黎緊十一月中出個首 好似同呢首會呼應/有關係？？

十一月中嗰首
我記得係
偏向喺浴室入面嘅姣婆嘅感覺？

ching有課patreon聽過？

mami講話一週年 我仲以為related

作為專業樹打手 當然有課
下一首係之前ig live有偷播過
所以記得緊貼mami嘅live

冇特定類型
邊啲整得好就聽邊d

高學歷唱歌好聽黃到金文青又大波仲成日鳩9勁好笑到仆街真係好正

mami詞曲都越嚟越正佢個人都好inspiring
一齊睇多啲書，飲多啲水！

佢唱歌係entertain自己，試下用另外一個角度去睇嘢

好樣衰

咁比一兩首參考下ok?

呢條肥閪寫d詞係靚嘅

窒息女歌手aka淫賤版李香蘭

粉碎糖果屋😍😍😍

介乎於早午餐之間的機心😍

我就鐘意佢咁鳩

秋天日日旋轉with me

真心覺得自己係indie點會話自己係indie界一姐
擺明係not a single fuck given

門檻低嘅話就唔會得佢一個寫呢啲可以爆紅
又小本經營又要旋律好又要唱得又要廣東話又要通俗又要同一班人connect到有共鳴有無咁易？
除咗音樂性之外仲要真誠有洞察力
唔係編曲撚聲出神入法就叫好音樂
係易香港樂壇唔會一池死水
同高登其實唔難一樣

佢ig live先正 瘋狂bitch格講野 其實好撚有學識同point
又夠哂癲 覺得佢係呢個年代唯一可以做star嘅歌手

負評
上一頁

日沒前 all time favourite
幾時先開到新碟演唱會

唔難寫嘅
只不過程度高啲嘅唔會想做呢啲
我冇話過要編到出神入化先叫好音樂
冇乜編曲 我咪覺得唔精彩囉
編曲唔係指好複雜 天花龍鳳 先係編曲。。
如果要靠佢撐起樂壇
我會覺得係蜀中無大將
又或者係觀眾口味問題
捧咗呢啲上神枱

Little airport好撚多打手 懶有taste啲歌柒到閪

mami快啲鞭打我

求圖

鳩噏當呼吸
將個標準set到撐起樂壇上神枱咁宏大
然後人地做唔到就話人唔得
有無諗過人地無諗過做high art
通俗一樣有存在價值
啱啱開始轉白話文嘅時候一樣有班人覺得文言文寫作先夠高大上

係你拎香港樂壇一潭死水黎講先
我冇話過佢冇存在價值啊
我從來都係話佢overrated姐

成日聽佢9up

快樂是忽eat all

聽親都

Hail Mami

唔識欣賞其實都冇乜所謂，mami自己都咁講
啱睇啱聽咪聽，唔洗有高低之分
大家都有各自taste姐
#respect

我諗佢嘅賣點重來都係複雜嘅編曲/音樂性，多人支持佢嘅點係引起到共鳴/詞寫得好。

每種genre 都有佢嘅賣點/觀眾，serrini 係indie pop 係有呢個高度，唔覺overrated 。

十一月中隻歌要攞定香檳 放定熱水 落定玫瑰花瓣 搽好牛奶沐浴露 包好個頭 敷住面膜 伸定隻腳出浴缸 準備浸到皺皮

唔係首首岩聽但有啲幾好聽
講唔上個柒字呀嘛
首hey hey baby 好易就會狂loop

佢有上過文學放得開
個集好似係講oscar wilde

柒

似看破生死 靈魂共振似碰到太驚喜

Ok

不過啲live都有啲可怕

油尖旺金毛玲

佢講野都好正
好搞笑

會唔會係閣下語文水平同幽默感欠奉？

就係語文水平高先唔欣賞條垃圾 又一件打手

想學嘢 唔知你又聽開咩語文水平高嘅作品

I mean 佢嘅歌門檻低嘅話大把人都可以小有名氣
樂壇就唔會咩都無
唔係話靠佢撐起樂壇

而家啲人有捧到佢做歌后 媲美容祖兒咩？
大部分人咪只係話好聽 條女好正
有幾過譽？
咁都叫overrated似係你份人太harsh多啲
或者閱讀理解差讀唔到Serrini現象之於一部分年輕人嘅魅力

程度有別 教你都無用 返去聽你條垃圾indie飛機場啦

MLA 同Serrini 絕對係mutually inclusive
重有啲重疊添
唔好幫樹粉點火頭唔該

條友撚識咩

條友潛咗水
等我仲諗住學下嘢，音樂人喎

笑死 淨係識盲屌
得啦得啦你最撚勁你啱曬唔洗討論
MLA 寫得太簡潔貼地通俗易明係佢地唔啱

條女d舊歌都好正架

垃圾歌迷

下 你都講到mutually inclusive
人地屌埋MLA 你都唔幫佢defence?
咩logic? 事不關己己不勞心？

水星

其實哩兩個都差唔多

我都會有呢種奇怪諗法
聽完Don't text him就返唔到轉頭
Serrini 好鍾意你呀！！ <3

Don't Text Him好聽到哭撚咗

Don’t text him

#條女咩事 mami真係勁正
雖然啲歌唔係主流音樂style
但啲歌詞都有意思同好有共鳴

利申: 樹打手

令你令你令你感覺很安全

我個名

每次聽到「在記~憶裏面」
都覺得個轉音好正

my little airport 咁紅暫時都無人反

hi 絲打

張圖正

上邊有條傻閪咪屌緊

噉咪變咗 「酸欠港女」

sayuri fans 多多得罪

邊個留言

性格正 歌又正

#245

文學雜誌虛詞都好似成日搵佢推介書籍

sosad 被打手

夏至秋天的距離
月與倒影的距離
猶如站在 遠方的你

用最安好的距離
未會牽手的距離
凝視近在 前方的你

真係寫得好靚

夏至秋天的距離

油尖旺金毛鈴
蘇菲亞波霸珍珠奶茶

佢把聲真係好抵死「大丈夫~」

唔洗同d 垃圾波狗咁多理論
搞到serrini d fans 都惹人反感

我都係，次次聽都眼濕濕

其實佢唱功好好屌打大把歌手
只係佢唱法同其他人唔同唔代表唱功渣

傻閪咪聽傻閪歌手

路過, 難聽到頂唔順

同埋整指甲

飲多d水！！！讀多d書！！！！

Don't text him D詞係癲

個曲風好似都好多變，近排出個D好似玩多左電音

支持樹妮妮

若葉之年!!!

舊碟d叫春歌好正

抑鬱十二月

2012已鍾意佢，嗰陣同我啲朋友推介，無人識欣賞

好撚多都好正

唔好食咁多糖！

我係上年年頭睇佢鏗鏘說個訪問先開始聽
之後就狂loop 仲去埋佢演唱會

蘇菲亞的波霸奶茶

菖蒲色歌 too

mami d歌真係好好聽
平時睇佢ig live
就算9up都好entertaining

認同⋯⋯
聽到好唔舒服既唱法⋯ 太造作

邊爐必備 - 趣致的響鈴

人哋呢科hku phd嚟

樹打手進場
由你不想再跟我看戲同深宵的小巴開始入坑

餘情無謂再講

我愛mami！！！😭😭😭😭

識聽一定係聽哭撚咗version嘅dont text 謙

佢有唱過地盡頭？

GURL you know 真係好正

講多有更尷尬的對望

誰是對 誰是錯

Mami os: Jengs

缺氧系歌手

條女乜事

I love mami

印象中佢喺FB live, 中國show & 有個同洪嘉豪嘅音樂節目都有唱

Ching 可YouTube 搵騷動音樂，佢條片13分鐘左右

佢係用生命最後既一口氣黎唱歌

推多兩首文青d 易入口d 又冇乜人提嘅先

shit......呢個我覺得最好聽嘅青春荒廢live版竟然youtube冇左....咁冇計了你地堅走寶

想佢多d let us go 嘅band sound 歌

求link ....

成班樹打手都廢廢地，乜都唔講，只講以前唱遊大中原都唔唱一首中原歌，咁q有骨氣既女邊到搵呀，煙碟介小陰陰，你值得擁有

#Repsect

廢時應
你哋咁多人圍緊爐
應唔切

我諗起我個名

佢中原巡迴其實有唱舊嘅中原歌

不過呢樣真，完全唔遷就強國人

我想跟你學下嘢咋

識佢真係因為 油尖旺金毛鈴
好有feel

我覺得mami啲fans真係好高質

旋轉

成日d人話咩香港無future
WELL...我地自己寫出黎囉
讀多d書 飲多d水
食多d野...健康既食物
各位小朋友我地將來就係社會既棟樑

香港真係好少歌手有博士學歷

嗰套係大陸卡通嚟㗎
用咗mami 首歌之後話人地港獨
唔俾返版權錢
依家冇剪到仲繼續用

冇人講衰樂無名既

大陸卡通都睇仲要用完人首歌見人上金音獎講多兩句香港嘅事就割蓆，但照用首歌仲擺埋上Netflix
代表大陸垃圾多謝你增加流量

油尖旺金毛玲 最怕有閃電 想起舊愛ming仔還過電
第一次聽到佢啲歌個陣心諗做乜 啲主題咁搞笑嘅 但之後聽上癮 好最鐘意聽 佢把聲真係好正

唔知唱乜柒，鬼鏈咁聲

聽返k歌啦你

鐘意嘅人就會鐘意
唔鐘嘅可以放低負皮 再上一頁去explore下心水嘅音樂範疇

陀地歌姬 大波文青
呢排同人crossover啲remix好正

don't text 謙！！

不能同意更多

good advice

dont text林家謙
油尖旺林家ling好想家謙同mami再同場

通常鍾意個啲都係八婆成日自high

人又正 講嘢又正 思維仲正
Let us go then U and I

有聲

Don’t text him正

咁呢
我大部分聽佢既fd 都正常既
但唔知點解佢地都會好有一種你唔聽？好撚bad taste 囉 既諗法咁
成日質人鍾意佢 講好多佢地有聽先明既terms 咁

#樹打手#die蚊#respect

唔啦呢啲嘢從來都唔係鬥勁

Jengs

被IG STORY貼堂

率性保羅 占美打和
同時好鐘意聽佢9up，上次睇佢谷Live嗰次讀fb comments 講咩製菜名單，笑到仆街

友live陸響鈴先痴撚線

係呀
我地成班八婆嚟架
咬我食呀？
唔滿意咪quit囉
Bye Felicia🙂

唔好講咁多
一就課金 冇錢課嘅就遲啲一人一票送mami上叱咤台攞最女

陸響鈴小朋友！！！希望你健康成長 日後成為社會嘅棟樑

True有時仲有少少欣宜個種「我肥我自豪」
唔撚care人點睇既既類近感覺滲透出黎
但唔care又要話俾人知自己唔care

靜謐森林好正

油尖旺金毛玲
Diamond Mind都超正

講出嚟係點醒班千人一面嘅basic bitches
咪繼續活喺其他人嘅世界
Fit in社會畀你嘅stereotype
辛辛苦苦榨到自己有model身型討好大眾
倒頭來唔夠個肥婆得人鍾意

Body positivity 層次太低係好難明

佢搵Hanz/Olivier Cong編曲嘅歌都好得

Hanz: 靜謐神林、青春荒廢

Olivier Cong: 若葉之年、天雷、是你呀, it’s you

係
~旋轉with me*
啊

又有人衝出黎引證上上個回覆
你唔鍾意就你問題
學足Serrini每句中英夾雜好撚威

有冇諗過好多人天生瘦底
或者有做運動習慣 好享受運動過程
自己肥就排除哂瘦既人係辛9苦討好人
不過都岩既 咁諗自己會舒服啲架嘛
又多個藉口踩低人抬高自己
真心鍾意條女就出少句聲啦
你呢啲fans只會俾人覺得條女係邪教
人地少少意見就衝出黎咬9人

睇實你條仔

你都痴撚線
自己走入嚟咬9人話鍾意Serrini都係八婆
然後唔畀人話返你轉頭 要人出少句聲
有病？
而家奉旨畀你話仲要唔畀駁 你都好撚惡

我大大隻字寫住辛苦減肥嘅人你講天生瘦底做乜鳩？閱讀理解攞U？

而家唔係我攞肥出嚟講先 又係你自己上面單打話肥唔可以豁達面對 唔可以唔在意世人眼光 一定要好撚care 要配合大眾批判 我先講body positivity

人腳腳踩埋嚟然後要人甘之如飴？出聲就話人邪教，咁都得？

我講嘅嘢只代表我個人立場，唔好講咩鍾意邊個都係乜乜柒柒，如果你思辯能力差到無辦法唔一碌鳩打一船人我都幫你唔到。

人地意思根本唔係排除瘦人 然後肥人大晒
其實你知唔知body positivity點解

"The movement advocates the acceptance of all bodies regardless of physical ability, size, gender, race, or appearance."

有做運動習慣 好享受運動過程係好好呀
但就算唔做運動 肥肥地都好好
點解啲model身型既人post運動相/泳衣相 展示到佢好proud of自己身型同lifestyle就ok
但你會覺得欣宜或者serrini有一種「我肥我自豪」既感覺你就反感
呢種雙重標準咪因為暗地裡其實你歧視肥人而自己唔肯承認囉

Sorry 回應緊上上個comment
「咪繼續活喺其他人嘅世界
Fit in社會畀你嘅stereotype
辛辛苦苦榨到自己有model身型討好大眾
倒頭來唔夠個肥婆得人鍾意」
字裏行間的確暗示緊keep fit嘅人係辛苦討好人喎
你睇返我之前嘅留言
我肥我自豪只係佢性格嘅其中一個例子
事實上仲有我八婆我自豪
淨係識應人關你撚事 關你撚事

Sorry 唔係淨係講緊肥
事實上仲有我八婆我自豪都係佢性格

但你唔能夠排除有啲人辛苦運動想減肥唔係真係想健康或者鍾意運動
而係因為媒體/朋輩影響而唔鍾意本來自己既身型
想改變自己黎迎合大眾喎

「我八婆我自豪」so what?
況且八婆只係佢既image 你有真係了解過佢就知佢唔係真係八婆
更何況呢個世界有大撚唔認自己係八婆 甚至懶係純情既人 但暗地裡做埋晒啲真.八婆野黎傷害其他人
個啲人唔係更加乞人憎咩？

呢位巴打都算理性討論少少
認同你所講既現象
我比較鍾意佢以前既作品（你不想再跟我看戲之類）
後來覺得自我感覺良好到過左少少火
加上某啲fans真係令我敬而遠之

係蛇仔旋轉with me 星

點解冇 #條女咩事 #gurl #no offence sticker架

其實你有冇聽過佢《邪童謠》隻碟

P最大嘅問題唔單止係十萬人工
十萬人工但無能力無表現+ 肥上瘦下固然令人氣憤

但P最大嘅問題係佢嘅人格
當初利用小圈子去搶權 趕走異己
政治黑暗操作同港共無異
令眾義工紛紛心灰意冷退出

十萬人工只係佢用權術吞光時之後嘅套利行為
可惜無料終歸無料
大貪十萬月薪 令現任員工都忍唔住公開

下面整合左呢幾日嘅針對P人格嘅批評
身份已fact-check:
發起人 （第一個開post講光時再form team)；
B君，曾經光時倉大佬，已退出，同P係大學同學，一齊開始光時小圈子政治，最後都頂P唔順；
光時第一代IT義工
光時現任員工
網典紅人風化影

光時第一代IT義工
指控P無能力 + 奪權

光時官方回應

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

B君離開光時前對八婆P嘅指控

B君同P原本係大學同學
但係光時嘅時候頂唔順P而反目
B留言指信錯人

光時員工 要P 即刻交返所有權力出黎

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

光時發起人證實P+B嘅小圈子關係
光時員工 要P 即刻交返所有權力出黎

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

網典紅人風化影證實佢同發起人被趕走

光時義工原來收十萬人工？ （2）

mami由indi走上門面

平時成日開佢個chill club出黎睇
介紹過俾女朋友知

嗰日我係到聽youtube
咁啱俾佢聽到呢段
我女朋友問乜佢唔係肥架咩

我都唔知點答佢好

唔知wow咗未
油尖旺金毛玲嘅西裝友

正面回應自豪又唔得
關你撚事又唔得
負面回應你又會話唔理性 邪教乜乜柒柒
你都好難服侍
畀人鬧八婆supposed要點答？
你教我啦不如
你呢啲人就真係敬而遠之啦
無啦啦走入黎挑機
駁你就一頂頂帽扣過黎
你無得輸架喎
Leave us the fuck alone please

張傑邦

第一個留言又唔係覆鳩緊你
你自己衝出黎柒起哂鋼話人哋bitch層次低乜乜柒柒
條女啲fans EQ係咪低到咁
呀唔係 好似得你先係咁
上面個巴打都做到理性討論
你反社會人格障礙西黎架？

隔住個mon都feel到你嬲到扎扎跳
人哋講少少嘢就咁在乎
唔知係邊個「活喺其他人嘅世界」入面呢

你講到通常鍾意親Serrini都係八婆
開晒地圖炮 對號入座都唔使喎
畀人屌返轉頭就縮 敢講唔敢認 淆底垃圾
我一開始都係笑笑口話你basic bitch層次低姐
你自己咪又係triggered到話人邪教叫人收聲
你鬧人就得 人地鬧返你就EQ低
你講撚晒啦
我覆你每一個留言都有理有據
多幾句粗口就扣人唔理性帽子
閱讀能力低睇唔明咪坦白講唔明囉
講到乜野都係人地衰
詞窮理虧仲屈人反社會人格
真係痴線

屌柒你呢啲人我當日行一善
我就係忠於自己世界先睇唔過眼你啲泥民八婆思想

其實真係似入咗邪教
聽歌睇live真係好易比佢吸引

我係睇完Hocc podcast之後勁勁勁勁鍾意佢
可能咁多集最好笑呢集
之前就咁聽佢唱歌都無咁深刻感覺

所以一個表演者係成套package嚟

忠於自己世界定活喺自己世界
扣你老母帽子咩大陸閪
我話通常八婆先鍾意
有冇講過鍾意既100%係八婆呀
玻璃心爭住搵位坐
學人講閱讀理解
鍾意條女唔一定係八婆
不過你條臭閪就一定係

入了坑

係好撚奇怪
本身睇小薯茄D人大推 去試下入口
但係就咁聽佢D歌冇乜FEEL
見到個樣直頭反胃 塊面邵音音咁

但係睇左一次HOCC PODCAST知多左佢D野
再睇埋VIU不得了 天后級咁 有哂氣場

LM

太正

收手啦好嗎
唔好再獻醜了
再駁你都覺得嘥氣
差距太大根本雞同鴨講
我無義務要同你開腦

我就唔會搵啲咩人格障礙呢啲他者嘅不幸黎羞辱人嘅
但我真心覺得你有病
撩興人覺得好威 沾沾自喜 然後死纏爛打
You are sick
唔係心地差咁簡單
真心建議你覺得有咩唔妥就快啲去搵專業協助
#reapect #憐憫

我呢 就好proud of自己仲識對心地差嘅人扯火嘅
起碼我仲有正常情緒同正義感

有去過佢live就知 天生表演者 零悶場
我本身唔識佢 第一次係喺另一隊band live佢做過場嘉賓聽咗一首油尖旺金毛玲 跟住就愛上咗佢

佢所有live都超超超正

佢開live仲好睇過電視節目

不如推佢上903最喜愛女歌手、推埋《網絡安全隱患》

G持

推！

推

樓主幫手再開post

支持！叫埋親朋戚友投！全民樹打手

你自己睇返上面啦好嘛
開頭都唔係覆緊你
邊個釘住人地啲回覆
第一句覆人就話人bitch係邊個死纏爛打？

所以你話人有病就唔叫人羞辱人？
我話有少少「我八婆我自豪」既feel
你又知我踩9緊佢？
事實陳述唔撚得？
你地唔係好撚proud of認自己缺點唔討好人？
咁點解講個事實出黎又咁嬲豬？

「正面回應自豪又唔得」
咁你都默認條女係八婆啦下話
醜態百出仲畫個道德高地俾自己
第一句覆人bitch叫所謂正義感
條女教你咁樣proud of自己架？

仲有呀
我話通常八婆先鍾意
有冇講過鍾意既100%係八婆呀
答我啦

Respect.
憐憫

同阿jer 林家謙大合唱

私心想推per se嘅粉碎糖果屋
mami有份填詞

J死人
~旋轉with特倫斯物語*

沖尖旺金毛鈴

唔好私心喇，想增加成功機會就集中力量、集中票源，完成大目標先

點樣行動

你真係傻閪黎 抵你老母比狗屌

粉碎糖果屋有十大唔洗推了

上面有啲haters真係好肉酸

無謂再講 講多有更尷尬的對望

好似係你呢條柒頭比人屌到開花多啲

serrini大撚獲，比連燈仔捧

上面嘈得咁勁
其實佢行呢個路線遇咗實有人憎佢啦
不過鐘意佢嘅就好鐘意
Don’t give a shit咪算 冇嘢好嘈

Let’s us go then you and I

再推一推

依首正!!! 若葉之年都好聽

中立王：鐘意佢嘅就好鐘意

宇宙中立王：respect

我唔係中立
我嘅立場係鐘意佢
只係指出佢行嘅路線係比較偏
唔係面面俱圓路線
預咗實有人唔鐘意
所以唔使咁care有人唔鐘意

g chi

係正嘅

我都覺得同條無賴糾纏係蠢咗
做唔到mami嗰種not give a fuck
但佢講自己唔鍾意咪算
又要係八婆先鍾意
又要鼓吹人要迎合世俗眼光 人地接受自己身型都要踩兩腳
已經唔只係針對serrini
唔講返兩句個心唔舒服

睇咗鏗鏘說同何韻詩podcast之後初次入坑 #條女咩事

哀樂無名同若葉之年接住聽真係

正撚到仆街

respect

青春荒廢
所有故事沒人維繫

青春荒廢超正

宇宙中立王係另一個人黎

老豆

就音樂領域而言
佢真係好高章
拎上國際層面都唔會輸
希望佢日後發展會好

903晴朗首翠蓮假期好正

Don’t Text Him係正路quality pop
但邪童謠成隻碟嘅concept真係好撚正 抵佢拎金音獎
好期待Gwendolyn最後成隻碟

啱啱開始聽佢
想問下不要那清晨露水係咪姐係fuck you la 屌你

會唔會係 Fuck you la what 7 you say?

不要那清晨露水 = Dew Nay
很優雅的中文歌名

屌你

好撚好聽

《RTHK十大中文金曲》開始投票喇，11月15日截止，投完幫手推!!!

幫手推 -

投票link -

勁中意油尖旺金毛玲同放棄治療
無限loop

首歌啲詞好正

邊條友追住我負評
係呀，留意咗你好耐

佢唱歌啲feel堅正
講野又夠放

Serrini x 趙學而都好正, 睇完佢地個節目鍾意埋趙學而

佢係咪仲有隊女子組合係手？
聽過都唔錯

GTB??
係幾正下

推到有同好
有冇人都有睇 好正

條女換兩套衫

今日扮工一直聽咗 8hrs 都有

聽到停唔倒咁堅

一件衫兩面著 好癲

Yes

邪童謠成隻碟簡直係藝術品
之後又喪 loop 網絡安全隱患真係有 8hrs

細個已經有聽下趙學而
大個家下又有聽mami

佢地今次一齊唱歌 心諗我上世做左咩好事 今世先咁好彩有咁嘅享受

醬油

佢地都幾有火花

漁網 出海 笑死

最鍾意油尖旺金毛玲同dont text him

再舊果幾隻仲正
係Dont text him 隻碟走pop之後多左人識
有班人就覺得佢好main stream 扮indie

利申樹打手

之前啲風格唔太適合我，但聽咗邪童謠隻碟之後就迷上咗佢，嚟緊隻EP如果出實體一定買

今日派咗新歌 要做更壞的事

推到拎最女

條女咩事

我好鍾意呢首

佢啲歌我最鍾意都係小紅，你死咗都唔知咩事！你死咗都唔知咩事！

呢期勁 loop 旋轉 with me

我喺公司日日勁loop網絡安全隱患，感覺很安全已經將Serrini推介咗畀幾個後生同事

有咩新歌

let us go then u and I 真係陪伴左我好多個晚上

話佢main stream 嗰d 聽下邪童謠先啦

大獲 係連登比人吹湊現實都會霉過咸魚

神愛mami

讀多啲書 飲多啲水

之前tone 個online show
隊隊band,包括rubberband都只係得半粒鐘時間
serrini可以玩差唔到成個鐘
阿姐級待遇

我說我不會再喜歡你
卻仍留下了那張戲飛
卻仍每次不經意走近舊地
我都很想 很想 很想 再見一見你

見到出面個智障post
安心了

啲ew人快啲走 咪同我搶飛睇concert

咬字太特別 頂唔順

聽過KKBOX 個live 嘅
應該唔會質疑mami 唱功
未聽過可以去聽下先

呢實呢條片應該係講佢先啱